[國際文宣] 人鏈+Metoo Link都比埋你 全部人入黎幫手推Reddit+Twitter

Reddit: Upvote + Comment
Hong Kong Way -
Metoo -

Twitter: Reweet + TAG
Hong Kong Way -
Metoo -

做野啦 鬼佬起晒身啦

推1

Push

推2

3

仲有呢幾個
Time Lapse Hong Kong Way

Do you hear the people sing

Reddit

push

呢個link好似worldnews 暫時最高

go

Pish

推

全部做國際戰線

每個人都可以係文宣組

推呀 有曬link 幫手一齊做

TUI

有曬link啦 幫手推

每個人都係文宣組

聽日機場 觀塘見